
Папка _Update_ZomBot

Обновления для Zombot_Vint_9.8++


Обновления проходят по FTP при запуске в боте Update_ZomBot.py или через Zombot GUI_22 ver. 2.0.2.exe

Если обнова обновляет сам файл Update_ZomBot.py, в конце обновление прерывается на текущем номере.

После завершения повторно запустить обновления.



в \update\update.ini записаны имена последних скачанных 'last_download' и успешно установленных обновлений 'last_update'

в \update\backup\ бэкапы пользовательских _mega_options и самой обновлялки Update_ZomBot.py
